波台算唔算反Lunch哥反得太早

cc台欠波台個公道

唔港訓？

蓋ching 廿四小時有人輪班運作

佢差唔多時間出門睇ol黑絲腳

豬sir

藍絲有lunch做隊友執到都喊三聲
話唔定有日lunch連藍都得撚罪埋就好笑

果時成個cc台幫佢護航

誠哥都係啦
黃撚到撐國安法同再出發大聯盟

老鳳建議見到分化Lunch即刻大聲問佢:
請問分化Lunch你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

CHING仲死攬條on9仔

你係咪睇錯嘢

蓋清又柒